俾龜逗個陣可唔可以唔理佢

係到r水吹
又問我想做啲咩
心諗關你撚事
唔受佢r會唔會俾佢起訴阻差辦公

見你串串地的你返去嘥你時間都好

咁屈機啦